"Dat is wat ik bedoel om u te zeggen, heer," zei meneer Lorry.
"Bid, laat daar maar vergis je niet. "
Meneer Stryver zoog het uiteinde van een liniaal op en stond toen op een deuntje uit zijn tanden slaan daarmee, wat hem waarschijnlijk de kiespijn.
Hij brak de ongemakkelijke stilte door te zeggen: 'Dit is iets nieuws voor mij, meneer Lorry.
Je adviseert me bewust niet om naar Soho te gaan en mezelf aan te bieden --_ mijnzelf, Stryver van de koningsbank Staaf "Vraag je mij om mijn advies, Mr.
